中學文憑試全部筆試延遲四星期

各位DSE手足點睇

無溫過書 等佢宣布取消

我有咗呢四個月
後段爆發入hku不是夢
利申 考mock 得10分

*四星期

捱多四星期好慘

當年我靠口試拉分

閱讀卷有d難度